如果一份工萬五都無

要你搭超過一個半鐘頭車 來回三個鐘
一次要轉三次車 來回六次
一日返十個鐘
加埋車程13個鐘
你地返唔返😔

俾狗做?

不了

返幾多日？

我已經好努力搵緊五
扣埋老強$13800

一星期六日

浪費時間

之前搵緊$30000幾
我一走左出嚟 即刻仆街

我當年第一份都係15k.做一年跳都有21k

睇你住邊同學歷
你住沙頭角加中一畢業咁可以點

工揾工姐

計埋車程一個鐘時薪$45左右 屌我不如去做M記

七點起身
八點返到屋企
兩萬都無可以resign了

之前做政府？

點解咁大落差阿

淨係搭車時間都輸哂

做開咩工

之前做 sales
依家 唔想做sales 轉左其他工
點知中左伏 返左第一日工已經唔想返

做咩咁睇唔開?

唔做 果三粒鐘用黎返pt仲好

轉左做文員?

有工返仲想點

而家俾你做返sales又跑到$3蚊咩？

唔係文員
要企十個鐘既工種
又要用口講到口沙 又要長時間企
Fd 介紹 我中左伏

我之前見工個陣 個hr
都問我做咩搵咁多想轉呢份工
搵少一大半 我真係on9左

有冇諗過搵番之前份工

錢少就要近同返5日冇ot

轉行咁大件事你都無諗清楚？

學歷？

唔係返5日就算啦

其實你自己都諗通左 係差啲勇氣食回頭草

屋企樓下搵間餐廳做
唔洗搭車又包埋食
月尾剩嘅錢仲多過過海搵萬五

你真係大on9

如果份工係完全唔使做嘢嘅話都ok嘅

落樓下做譚仔好撚過

有冇得屌老闆個女先

你唔做我做 萬一蚊已經可以

自貶身價

如果你搵緊三萬蚊，都走出去搵萬五，咁你都幾撚癲

我一萬就得

公司包的士錢
夜晚4點幾收工可以飛的
算係咁啦

唔係講左咩人工先轉？

渣架 sales 你sell野做到3皮點解依家唔得
賣啲乜

無萬7都廢撚事返

做乜嘢先得架

俾人炒你估想架

樓下附近有冇譚仔呀，
有就可以幾分鐘返工放工，
慳車錢慳時間，
人工仲高啲添

無錢，來回4個鐘都照做啦，鬼叫你窮

樓主講嘅，係好多屯門牛每日嘅生活

fg公價都25k
15k邊個做

1）你咩背景？
2）搵工搵咗幾耐？
3）等唔等錢使？

你未轉之前就知幾遠啦

On9

睇下係起始定點，咁樣出黎做茶記伙記咁梗係no
如果係出城做國際企業我覺得都ok

如終返咁遠即係基層，基層想發圍出港島好正常

30歲前就辭左再搵啦
返工一係人工滿足到
一係心理滿足
但睇你2樣都冇 除非家庭原因一定要留既姐

你返唔返?

我姓黎
我既訴求就係返工
咁你話呢？

好撚痴痴 我都試過仲要6日

我而家就係咁 一樣既返工模式
只係一星期返5日 都捱左好多年

搵唔到返住先
如果份工冇機會學野，善用返工放工時間

唔夠萬五就要就腳是常識吧

咁睇你個競爭力啦, 同埋你住邊都decisive

痴鳩線
不過都好睇你有幾想返呢份工
如果係新入行有熱誠嘅話
錢同車程同工時日數我都可以頂到
但大前提係我真係有嗰份熱誠
同呢份工可以省靚我張CV

珠寶 名店 呢啲返到tst啲舖3萬好閒
但疫情過後好難講

淨係肯減一半人工都足證樓主on9
都唔使諗乜車程，工時

巴打 我同你一樣，之前果份搵25k up 而家得15k，日日都胡思亂想好辛苦

唔做了

樓主以前做保險狗個陣好寸架喎
又咩大陸水又點

9過唔過最低工資..

係老味我做保安都萬五蚊六日啦，搭車過去都係半過鐘左右

你係咪公司惟一一個員工？
呢d閪工會有人肯做咩

9千5

來回搭3個鐘車
一日返10個鐘
一星期要返夠6日
先得萬5都冇
仲要你本身搵緊30K
如果你條件唔係太差
好心你搵過份啦

睇前景，睇有無女屌，兩樣都無？ 辭職啦。

交通其實都幾重要，留俾住得近的人返，搵份近自己啦，又唔係高人工，應該搵得到

我第一份工都得萬二
依家諗返都覺得自己傻

唔返 之前試過
返到冇哂人生意義

而家仲萬五

同你一模一樣情況
不過返少你一個鐘
同份工hea到仆街
冇特別去搵工 所以做住先
不過呢啲工要俾個限期自己幾時走

0
唔收錢當早經驗

畀住得近、生活比你更加有壓力嗰啲做

我每個月倒貼500蚊求佢請我返工當儲經驗

工建辭

返工單程計多過一粒鐘已經接受唔到
你仲要轉幾次車先去到

睇你要錢定要時間 我揀左時間

轉左行？

Ching 真心唔建議做

一日返十個鐘 仲要六天工作

好野黎喎 樓主記得唔好放返個位出黎呀

都係地盤 但唔同種類

為錢就要做架啦

狗衝

之前做地盤
大把測量仔得13-14k番足六日8-6都有人做

我相信你打呢幾字，自己個心都已經有答案

咁你都幾膠
萬5有冇commission同bonus先

其實呢個時勢私人公司有既就做住先. 騎牛搵馬. 其他唔好諗. 除非有技術專業同經濟唔會影響到既行業, 例如水電, 殯儀.

而家加到幾多

有都照去啦 依家咩時勢

做譚仔好過啦

去附近譚仔做好撚過啦，有2萬

我就係諗住騎牛搵馬先做住先
我朝朝7點起身返工 9點返到工司
做到7點收工 9點先返到屋企

大把fg狗衝😂

不了🌚起碼萬八先做

可能份工太閪 明既

我打算轉個陣 同我講屋企個頭有得返
返前最後一日轉地方

15k係香港都生存唔到

呢個做保險我朋友嚟

你冇學歷冇專業邊有得揀

我7年前fg 12k
來回3個鐘 轉3次車 來回6次
但平均一日返7個鐘

照做

你fg 點同
個陣當學野

我依家出左嚟社會幾年啦
都係咁 好灰
依家當有份工做住柒下 但一日返咁多個鐘
扣埋車錢老強加埋$13000都冇

咩工咁高

做住先好過連飯都冇得食

差7k租個劏房仔仲好？

保險狗跳出黎係咁架啦 一係轉做地產囉

我而家來回兩個半鐘，同你一樣得14k，扣埋mpf得13xxx每個月車費都去左七百蚊，本身做緊份人工高d, 但裸辭左就爆武肺，大失預算，逼住做而家呢份閪工

唉 你依家做咩
但你返幾多個鐘